<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[International Space Apps Challenge]]></title>
  <link href="http://ISUCT.github.io/IvSpaceApps/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://ISUCT.github.io/IvSpaceApps/"/>
  <updated>2014-04-07T11:14:23+04:00</updated>
  <id>http://ISUCT.github.io/IvSpaceApps/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[jskonst]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Table of Content]]></title>
    <link href="http://ISUCT.github.io/IvSpaceApps/blog/2014/04/07/tableofcontent/"/>
    <updated>2014-04-07T11:10:57+04:00</updated>
    <id>http://ISUCT.github.io/IvSpaceApps/blog/2014/04/07/tableofcontent</id>
    <content type="html"><![CDATA[<h2>Список переводов</h2>

<p><img src="images/asteroids-thumb.png" alt="asteroids" /></p>

<p><a href="http://ISUCT.github.io/IvSpaceApps/asteroids/asteroidprospector.html">Asteroids prospector (Астероидный разведчик)</a>.</p>

<p>Разработайте игру, моделирующую путешествие по Солнечной системе, перелетая от астероида к астероиду.</p>

<p><img src="images/earth watch-thumb.png" alt="earth" /></p>

<p><a href="http://ISUCT.github.io/IvSpaceApps/earthwatch/climatehood.html">Climate and My Neighborhood (Климат вокруг меня)</a>.</p>

<p>Эта задача направлена на создание интерфейса визуализации (в виде мобильного приложения или веб-приложения на мобильной платформе), который позволил бы получать доступ к наборам климатических данных с учетом местоположения пользователя, используя указанные им координаты.</p>

<p><a href="http://ISUCT.github.io/IvSpaceApps/earthwatch/coastalinundation.html">Coastal Inundation in Your Community (Затопление прибрежных районов в вашей местности)</a>.</p>

<p>Задание состоит в создании инструмента и обеспечение информации, которые могли бы помочь обществу при подготовке к затоплению прибрежных территорий.</p>

<p><a href="http://ISUCT.github.io/IvSpaceApps/earthwatch/apictureisworth.html">A Picture is Worth a Thousand Words (Изображение стоит тысячи слов)</a></p>

<p>Импортируйте спутниковые снимки из системы Global Imagery Browse Services (NASA GIBS), чтобы показать, как Земля изменилась в течение последних двух лет.</p>

<p><a href="http://ISUCT.github.io/IvSpaceApps/earthwatch/anitaairnow.html">Irnow international transport app (ANITA)</a></p>

<p>Создайте приложение, которое показывает, как крупномасштабные международные события, влияющие на качество воздуха, связаны с повседневным данными Индекса качества воздуха (AQI).</p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
